做任務要做主線任務 擒賊先要擒王

幾個月以黎 香港人已經試過好多種唔同既抗爭活動
由和平遊行 示威， 二百萬人上街，烈士以死明志，連儂牆，遍地開花，圍堵警署，圍政府總部..........

但近期黑警過份偏激既暴力行動令到大家忽略咗一直以黎行動既目標。

冇錯，黑警既行動係絕對可恥 但大前提係要令到真正掌控權力既果班人先付出代價，正如你買左件爛貨都唔會同個前線sales投訴，一家係搵經理一樣。因為你清楚知道前線冇權利做任何大決定。

究竟我地仲要傷多幾多人？
究竟我地仲要俾黑警，黑社會，深藍同所謂中立人士（助紂為虐）傷害幾耐？
究竟我地目前為止既行動得到d咩？
究竟我地香港會點？

我相信以上呢堆問題大家日日都係度諗
自問亦都唔係有大智慧既人 未能提供最可行既解決方案俾大家，但只想係呢度希望大家可以諗多少少辦法去對付掌權者而唔係只周旋係對付黑警方面

集思廣益🙏🏻

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

無錯，支線幾精彩都好，唔打主線爆唔到機

打擊 777 警犬 的必勝法

打爆公安條例 佢哋就係無牙老虎

都可以提出特首權力過大呢個問題，自問已好用力推，但日日都係勇武post，真係有d推唔起。

推

推撚返上去